Trump發表《國情咨文》, 羅冠聰獲邀座上客

【李八方online】特朗普發表《國情咨文》 眾志羅冠聰獲邀座上客
41分鐘

香港人由「反送中」街頭抗爭到街頭搶罩抗疫，幾乎一年冇停過，雖然街頭運動減少，但係如同香港人冇忘記五大訴求一樣，國際社會都冇忘記香港人。曾經親身訪港視察反修例運動嘅參議員Rick Scott，就邀請正喺美國攻讀碩士嘅香港眾志常委羅冠聰喺美國時間本周二，喺國會出席總統特朗普發表《國情咨文》演說（State of the Union Address）。

羅冠聰今日喺facebook出po，話今次有參議員高調邀請香港嘅抗爭者出席重要嘅《國情咨文》演說，代表美國政壇朝野依然關注香港嘅抗爭，並跨黨派地支持香港嘅民主運動，佢預料特朗普會喺國情咨文中提及中美貿易戰及對華政策，期望美國政界繼續關注中國極權擴張，共同守護自由民主。

push

爹親娘親不及當奴侵

美軍來了，你我帶路

眾志真係做多好多野

黃之鋒串過侵侵 冇份去

有聲

人地識佢老鼠

陳雲係中共座上客

陳云根又要酸了

美帝座上客
唔知有個自稱中共座上客既pH值呢家幾多呢？

國際戰線: 遊說領事封關急切

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

thank you sir

根本而家呢代既後生仔為香港創造緊一個又一個既奇蹟

國家聽證會 國情咨文會議都肯定係前無古人

無上光榮
可以聽侵侵講國情咨文

只可以做中共座上客

幾時搵陳雲

一睇到座上客

勁

Gphone

有冇邀請國師？

閱兵嗰陣你唔見佢咩？

GPhone都出唔到境啦

gphone專心做被捕師啦

繼續五大訴求，缺一不可，呢樣嘢唔會完

口交部又要開咪了

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

搞錯呀，侵侵明明成日睇國屍嘅文章，跟足國屍指示做架喎，點解唔請國師做座上客呀

幾時搵梁繼平，佢真係好型

Sir this way

S

推！

果然係我女神個黨

白宮坐上客

Trump

邀請佢到底想點呢

林鄭:我去Davos演講高級好多

USA

Push

叻仔

可摸耳幫手叫世界ban 鳩香港，777 拖時間，會好多支那人好似澳洲小粉紅講大話，扮係香港黎，對當地國家安全好有問題

幾時串過
唔係何韻詩咩？

中共座上客勁啲定美帝座上客勁啲？

兩個都有

羅冠聰 來引弓

類似話侵侵冇出力 人權法都係佢局住要簽咁

有得同美國總統握手影相係人生最大成就

支那外交部都唔夠眾志佢地國際線行得咁好
成班都係玩外交仲勁過支那

外國勢力

我突然好想佢哋呃手

中共座上客

羅冠聰： 美國總統同我都算有啲交情！

你好五毛 死全家未

前排熱狗話彭斯同Solomon friend 係共諜
trump睇路

應該會提柏林仔單嘢
自己人唔會唔復仇掛?

侵侵座上客

0

中共座上客trump派人偷聽佢講野

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

大家喺唔同崗位努力

但最睇唔起成日玩派系鬥爭嘅人

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

眾志

陳雲無份？

羅冠聰喺美國進修緊
叫佢去好合理

如果美國咁小氣
就唔會請Gphone黨員過去

老共一定激到肺炎上腦

有冇人出定耿爽模擬器

希望講得好啲
突出香港嘅價值 同埋現時問題
中共 政府 警暴 維穩五毛 藍絲
然後重點向美國請求幫助 同埋如何幫助

你唔好預講好多
份嘢講中國應該佔好少

乜又係你呀？一鋪狗。差唔多成個連登都知你喺五毛喇，轉得ac未

陳云根：黃之鋒執我口水尾！眾志都係共諜！

聽到玻璃碎咗嘅聲

車尾燈

gphone一係蠢
一係就好親民主黨 所以先講既野

其實國情咨文好鬼長
中國問題當然唔會係大部份篇幅
但外交部分篇幅應該好長，香港應該會重點提到
急不及待了

警告你咪亂講一國兩制良好over my dead body果d野呀

屌到你變dead fish呀

Show blocked user
搞分化你就叻

仲有人理班熱狗？係咪五毛圍威喂打飛機咋

推

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

O say can you see
美帝

Holy shit

諗起Designated Survivor

Proud

國際戰線加油

將香港嘅事宣揚出去！

up

支持

跳table dance都冇資格啦

叻

Daddy Trump

TOGETHER!!

trump trump都係參考我啲國策

Oh say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

將來既香港國高層就係佢地

pin

少數派肯定又有意見
林鄭快出聲明譴責

陳雲：泛民左膠偽港獨

我見冇人講
推下先
仲有八個鐘到

:((

Grandpa age with young age ambition and passion
CEO type of vision and execution!

Pelosi 撕咗份嘢？

咩內容
有無講幾時滅支那

係
真係好肉酸, 都代表兩黨真係冇計傾

口交部又要出黎口交

民主黨個勢真係好撚惡劣
彈劾案一仗好似已經被侵侵洗撚到no case

講真，幫china joe護短味即係𢲡屎上身

china joe柒到Iowa初選排第4